嫖賭飲吹樣樣齊

想重新做人 應該點開始 最快係咪都要18年後先重新做人逐樣戒戒完都差唔多投胎 有無好方法

坐言起行
人生有幾多個十年
唔好比藉口自己
由你最想戒個樣開始先
加油!

爸打依加情況點呀? 有冇諗到咩方法開始你個戒癮大計?

嫖賭易戒呀 飲同吹真心好難 有無巴打成功過求方法